當香港係境外出世人口為主時, 歐美仲需唔需繼續收留

即而家蝗B, 以後香港係佢地世界

香港又無哂國際身份
都無需要對香港行另一套政策